請舉十個港獨後好過一國兩制既理由

點樣游說八成支持一國兩制既人支持港獨
你諗到理由嗎